6月只有1萬和理勇 估唔到去到12月有40萬和理勇

我敢講6月200萬人 得1萬敢知狗亂放tg亂扑人都敢行出黎既和理勇

以香港人一直俾人認為貪生怕死既性格 估唔到黎到12月激增至40萬

多謝垃圾港共令港豬既我敢行出黎

推